[新聞報導] 梳士巴利道 帝國中心對出，據報有裝甲車爆胎

位置:

以上為中立新聞報導，完畢。

[新聞報導] 梳士巴利道 帝國中心對出，據報有裝甲車爆胎

咪打飛機啦 輸緊好多

😏

車胎就係弱點 車胎爆咗 仲可以塞埋路